【逃犯條例】惠譽降香港信貸評級至AA 前景展望負面(勸告勇武停一停)

【逃犯條例】惠譽降香港信貸評級至AA 前景展望負面

有D政府投資基金, 如果該地方一但跌到A+就唔可以投資.
政府話示威者,但邊個越攪越大件事,越來越多人受傷.

唔好以為警察打到示威者重傷,真係外國唔可以理,
就好似國際評級機構會做野.

勸告勇武停一停,同煲大惠譽降香港信貸評級影響.
有機會向德國交請願信.幫助示威者得到輕判(緩刑)
勇武停一停,有助德國幫手.

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有好多和你非活動，因為各自做，做咗都冇人知，唔夠noise

例如零消費日，如果大家只係坐喺屋企無聲無息，noise唔大， 有冇人做，有幾多人做都唔知

1. 我哋可以搞個零消費日集會，大家自備食物嘢餐又好，以物易物又好，集下氣，壯大聲勢，

將呢個變成習慣同節目，如果零消費日就係坐喺屋企，好難持久

2. 我哋要制裁藍店， 同時都有支持黃店，可以搞組隊支持黃店活動

大家集思廣益，俾下意見！

邏輯錯晒
唔係勇武邊有今日呀
停條撚 唔割呀 唔分化
全民都係勇武 你點解唔叫政府停一停 on9

打，往死裡打
黑警連信貸評級都打得低，警權無限大

不推文呀大家
冷處理

不推文回覆

黑警權力無限大........

勇武可以休息～

但係我地無人有資格叫佢地停

冇勇武冇今日，停乜撚

收皮好嗎？我覺得AA 太高，應該C

軍師 你訓醒未 岩岩落場？

勇武傷既傷,捉既捉.

重點德總理訪華, 表現和理非一面.
讓德國好說話. 有時勇武都要講事機.
唔係盲目勇武.

你每晚俾黑人強姦，導致樓價下跌。
我屌你俾人強姦叫得太大聲定應該屌個黑人強姦你？

其實低左係因為偏離一國兩際，近一國0.5際

還有政府破壞法治

我 要 攪 炒

攬炒呀懵撚